(集思廣益）一人一個戒煙方法

如題 請岀招

自宮

忍住唔好食

連續食兩支煙

溝條好憎人食煙既女

廿幾個陣想唔食可以即大時唔食

見到煙友就食番

如事者已經三十幾，都係未戒到

食夠咪唔食
戒一個鐘煙

聯咗個口佢

食雪茄

轉電子細煙
利申；已成功

食煙正傻閪

唔知
想唔食個陣就無再食 長達大半年
最近想食 又食返

食左15年 ， 最尾問自己 ， 食黎為咩？ 答唔倒 ， 之後戒左

好撚臭
淨係呢樣已經有藉口戒

屙舊屎落煙度
再逼自己食

想食煙既時候就食糖

當年睇完條片就戒咗
我覺得最重要係身邊無朋友食，你食開又有朋友食好難戒

1833183